69大家要好似對達哥咁對政府

達哥話比大家聽只要人夠多，聲音壓力夠多，即使係網絡霸主都會頂唔順暫停直播
同理，政府都會頂唔順暫停修訂
達哥就係想大家知道呢個道理